如果那個他不愛護你准我代你哭 因你受罪是多麽滿足

那隻狗？

你收皮啦

你需要膊頭我可借給你

狗有膊頭？

您無

樓豬減肥失敗

青頭囝

輸左